求下你地！求下你地！齊上齊落 唔好dum低我地

求下大家今晚千萬要小心小心再小心
唔好再比機會啲狗拉人我唔想再失去任何一位手足啦
街燈熄左 啲狗又出黎咬人
沉住氣 忍住怒火
由鳩啲狗full gear慢慢磨

留力！儲氣！爆發